妙齡女夜店喝爛醉被撿屍 慘遭4越籍惡狼性侵

台北市一名20多歲女子小妍（化名），日前與友人至信義區一家夜店飲酒狂歡，不料酒醉後遭2名阮姓越南籍男子撿屍，2名越男將小妍帶至新北市一名友人租屋處，趁小妍意識不清之際，與事後回到租屋處另1名阮姓及張姓越籍男子，4人輪流性侵小妍得逞，小妍酒醒後躲進廁所致電給友人代為報警，不料被2名越男發現後又再遭凌辱，直到警方找到事發地將小妍救出，才結束一場驚魂夜。
檢警調查，越南籍男子阮恩群（27歲）、阮漢英（25歲）、張康頂（24歲）、阮光家（23歲）和另一名阮姓男子等5人，於去年11月15日凌晨前往台北市信義區一家夜店喝酒玩樂，凌晨2點多，一夥越籍男子要離開之際，發現20多歲的女子小妍醉倒在地，4人見獵心喜，臨時起歹念將其撿屍，阮恩群和阮漢英2人將小妍扛上計程車後，就對小妍上下其手撫胸摸臀，並將其帶至新北市一處友人租屋處，張康頂及阮光家等2人，也隨後趕至該處，4人趁小妍意識不清，先後輪流性侵得逞。
小妍酒醒後發現自己全身赤裸，身旁還有2名陌生男子，嚇得連忙致電友人求助並代為報警，不料卻被一旁的阮光家及張康頂察覺，阮男隨即抓住小妍雙手，小妍雖極力反抗，仍被對方性侵，張男則趁小妍上廁所時，以身體壓住小妍並對其強吻、猥褻，阮光家疑似因聽到小妍打電話求救，性侵後即逃離現場，警方循線找到事發地點時，小妍因飽受驚嚇不斷顫抖，經不斷安撫後才穩定情緒，聲淚俱下指控遭多名越籍男子性侵。
警方到場時，屋內共有5名越籍男子，另有1名男子已先聞風逃離，因小妍遭性侵時意識不清，無法指認何人對其性侵，警方隨即將5人都帶回偵訊，涉案的6名越籍男子中，有4人都是在台工作，另1人則是來台依親，而已逃離的阮光家則為逃逸外勞。警方偵訊時，有2名男子聲稱當天並未去夜店，也不知小妍怎麼會在屋內，直到警方找上門來，才知道其他人闖下大禍。
小妍全身傷痕累累至醫院驗傷，她的頸部、肩膀有數道吸咬痕跡，兩側乳頭都破皮，胸部甚至還有數道齒痕，下體也紅腫及撕裂傷，小妍在友人陪同下對6名涉案越男提告，但僅阮漢英坦承與小妍發生關係，且聲稱是雙方情同意和下發生關係，其他4人則聲稱喝醉了沒印象或直接否認性侵小妍，警方事後在台北市逮捕到逃逸的阮光家，經採集被害女子及6名越南籍男子DNA進行比對後，確認阮恩群、阮漢英、張康頂、阮光家等4人涉案，全案已依犯乘機性交、強制性交、強制猥褻罪嫌法辦。
律師劉正彥表示，4名涉案的越籍男子分別涉及乘機性交、強制性交和強制猥褻等罪嫌，依據《刑法》第221、225條規定「對於男女以強暴、脅迫、恐嚇、催眠術或其他違反其意願之方法而為性交者」及「對於男女利用其精神、身體障礙、心智缺陷或其他相類之情形，不能或不知抗拒而為性交者」可處三年以上十年以下有期徒刑。另依據《刑法》第 224 條「對於男女以強暴、脅迫、恐嚇、催眠術或其他違反其意願之方法，而為猥褻之行為者」可處六月以上五年以下有期徒刑。（突發中心／新北報導）

oh news is so 唔識串

唔係old news嚟

去夜店飲醉唔係預左？

因為唔係白人執

小妍表示：

玩得好激烈
係咁大力渣波 狂咬lin

是幾爽。。。。希望潘狗全家都係咁